[
    {
        "randomId": 521
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_3": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagaju irasekura umusenyi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Ibishyinga",
            "option_3": "Agacuma",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Amasaka n'urukungu",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu irembo mbona Bukoramungabo mu nda",
            "option_1": "Agatwa mu ibumba",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Inda mu musatsi",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Inshishi",
            "option_2": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ivubi; uruyuki",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Utuzu tw'abashumba",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    }
]